721真核彈冇人提 冇人理？ 要死咬唔放呀屌你老母

到依家得4個黑社會告暴動？我屌你呀？
你地班人係到做緊乜撚野？
死追死咬啦屌

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

推